日頭做野已經好累，夜晚依然訓唔到

已經持續左1星期，每日都4,5 點先訓得著
即使有做運動，個人好攰好攰都係係床碌勁耐先訓到

每朝8半準時起身但係又冇精神，結果日日行屍走肉

建議打個靚丁

唔想晚晚打完先訓

taxi driver

系

自我催眠自己

子華神：
香港人嘅精神 就係冇精神

樓主咁樣好易猝死

今朝開始頭痛

Try CBD products

咩事訓唔到 工作壓力？

你腎虛，補下好快冇事

濕氣重
壓力大

壓力大